[fact checked]民間記者會同泛民有關係 請民間記者會立刻解釋澄清

民間記者會係咪即係泛民記者會 要求民間記者會立刻解釋澄清

高登原post:

小心民間記者會 係泛民大台

民間記者會舉行嘅地址是香港社會工作者總工會！

//2013年3月21日，香港社會工作者總工會聯同其他香港泛民主派政黨及團體成立真普選聯盟。//

各位小心

解釋

大家識做

有證據喎大哥

解釋解釋

一舉話5毛 分化撚 就可以證據都唔理架啦

推
不要大台

你有冇睇晒兩個記者會咖

So far 佢有冇講錯野先
唔係話各自爬山既咩

d連登仔痴晒線 俾人帶晒風向都唔知

你講嘅證據就係舉辦地點 ???

今時今日你有冇建議去邊度搵個場

借個位都唔得？

分化撚
社總出場地又屌
此post已完

on9仔

不分化！保持思考及冷靜！

下次出支水都話大台

班當事人都未出黎解話 你又知找唔到？

借個場都大台

我地有4個訴求
8:38
5大訴求變左4大訴求 有一條仲換埋

你睇呢個泛民記者會 如果民間記者會係=泛民記者會
5大訴求遲早都會變4大訴求

痴撚線
就黎同人傾過計say過hi都要屌
仲要2次記者會2次都已經借唔同場
你班人到底想點撚樣

地方咋?
你有無睇記者會佢地講d乜?
非常貼地 亦都非常強調唔係全部人意見
唔好亂咁黎

因為2014大台好恐怖

借場地咁都要入人數？

你仲恐怖

自己出黎第一兩次搞個記招 咩都唔識 搵人借個場都唔得

重點佢有冇講錯野先

最後你屌完人有咩建議

p牌咪撚分化啦

想問下樓主如果租用康文署場地 係咪又係政府派黎？

分化撚

借位提提大家

知唔知咩叫6度分隔理論

問一個曾經同飯民合作既組織借地方
就等如飯民
然後就等於大台？？

你又唔諗吓
一定係黃絲幫佢哋架啦
唔通會有中資藍絲紅底組織借地方咩
到時又可以話係紅底啦

ok 我咁恐怖我唔會再出黎
星期日都唔撚會出

多撚餘
唔需要澄清

唔通搵康文署借場就係支持政府？有無腦

btw 你個logic似係見到人地著衫少啲就話人地淫

你條仆街三毛話話人分化撚

你冷靜一下都未尚唔是一件好事

講兩句就話唔出 好經典

你出黎係為左人地讚你 為左人地錫你春袋先出

咁係呢D組織先會肯借架啦

唔要大台，唔等於要不斷憑空製造大台嚟批鬥
中共呢兩日出左咁多大招，我地根本無條件再四分五裂，只有團結先有可能繼續落去

咪撚濫用fc la，人地都重覆講過唔係大台，同埋宜家做緊既野我唔認為有大台跡象，你沖出黎分化想點

開記者會都叫大台?
個記者會講左好撚多次唔係大台啵
你想點呀
咩都唔好做好唔好呀?

問工聯會借場好唔好？

不推文， 重要既係記者會內容講乜， 而唔係同政黨既關係

上一頁

講撚左要一星期7日開記招輪姦政府
理撚得佢咩背景咩

不分化，割

各位自己起底 自行分析

用自己屋企開記招好唔好

搞記者會要有足夠位俾記者坐，要有足夠空間俾啲台set機，單係呢兩樣咁基本嘅野已經唔簡單，出去book場係好撚貴，再講有邊個會肯租俾你?
無錯，可以學班泛民喺立法會出面搞，但兩次民間記者會郁D都大半粒鐘，係咪要手足on99企喺度講，記者on99企喺度聽?
再講，你係咪至少應該等人講錯野、扮大台，你先好話人同泛民有關係呢?

借場就大台咩

唔通問政府，問民賤聯借場咩

如果係大台或泛民大台，好快現形，否則，一直扮「唔係大台」又點做到大台？

呀樓主跟得黑警多, 腦都殘勼埋? 定你當人係白痴? 俾面叫你樓主, 唔撚俾面你只係一隻惠鼠, 柒頭

老鼠

咁就露底

對你地呢班垃圾完全絕望 完全唔知道2014班左膠做過咩
我一定會親眼望住你地俾左膠大台玩死
以後咩五大訴求與我無關
呢個係三毛 分化post 唔好再覆

民間問泛民借我就唔信泛民敢唔借

樓主不如提議一個絕對中立既地方, 地方要夠大俾你開記招?

就樓主屋企啦

大台吹風分化文

大家完全封鎖就ok

Block 得

分化撚屌你老母

你好似都冇用到

球場開好無？
到時咪話民間記者會同政府有關係呀

借個位都大台??
民間記者會入面不停不停重申唔係大台, 你咁都仲想屈人
不推文回覆, block

block得

on9
第一次搞記者會咩都唔識冇人脈唔搵泛民睇下有冇場借可以搵邊個?
記者會內容唔講單靠場地就屈9人起大台

其實仲想點
記者會條仔講咗咁撚多次唔係大台，講撚到比人話悶都仲要質疑人地搞大台，泛民自己搞咗個乜柒反送中陣線啦

有咩地方肯借個場俾你呀大佬？
政治野，又唔係大學名義，又無乜錢俾
你咁叻，你租個場俾大家睇下羅

樓主blocked

你猛咁屈人大台都幾恐怖

wtf?

樓主blocked

五味冰火係著名三毛會員黎
可block

咁你仲幫我推?
對你地呢班垃圾完全絕望 完全唔知道2014班左膠做過咩
我一定會親眼望住你地俾左膠大台玩死
以後咩五大訴求與我無關
呢個係三毛 分化post 唔好再覆

Check 乜撚野
你以後唔好用政府場地，否則你係土共

d三毛走晒出黎
又block一件

借地方有咩問題，各自出力

不分化不割𥱊

弱智，借場開記招都唔撚得，咁係咪要call記者上自己屋企呀

做乜都要support 互相支持架啦，唔通三個小朋友真係做到成壇野出黎咩

人地又無指示你做乜，又無反對你做乜，又無代表你做乜
唔好濫用大台一詞，除非你係鬼
如果你一人次力搞得成一個記者會，我都撐你

推呢個

依家D分化咁名目張膽

On99 出場地又有問題？
各間大學借出其實都可以

On 9 仔衝出黎比人屌仲話人垃圾

wfc？

岩喇岩喇 割撚走晒d同路人先

同左膠有關既都唔會有好野
對你地呢班垃圾完全絕望 完全唔知道2014班左膠做過咩
我一定會親眼望住你地俾左膠大台玩死
以後咩五大訴求與我無關
呢個係三毛 分化post 唔好再覆

傻閪唔知依家有不推文回覆

食屎啦樓豬

淨係識copy & paste

我自己都用不推文回覆 得未
對你地呢班垃圾完全絕望 完全唔知道2014班左膠做過咩
我一定會親眼望住你地俾左膠大台玩死
以後咩五大訴求與我無關
呢個係三毛 分化post 唔好再覆

唔推回is ok
唔好自己分化自己
左膠有犯錯，但同路容錯度冇咁低

三毛係咁嫁喇 唔係你想點

就算真係有關係
到佢地真係講錯野先嚟屌佢地都未遲
暫時未見佢地有想指揮示威者嘅意向
同埋依家大家都唔會聽大台支笛
71 嘅時候大家都係照推開啲議員
到時佢地要扮大台我地都可以照樣唔理
但呢個階段佢地冇講錯野
就住對成個運動嘅利益嚟睇
民間記者會依然係文宣一大助力
請樓主唔好亂講
始終民間記者會搞手都鼓起左好大勇氣

同埋有理由懷疑樓主係分化撚，濫用fact check 一字，混淆視聽，正如我呢句都唔會話fact check 左樓主你係五毛

白頭佬個大台，我屌
民間記者會，唔屌
原因1:民間係777朝早10點講完話日日開犬記先有idea搞，直到第二日11點先第一次，24個鐘諗住借勢搞大台其實好難
第二，民記vs犬記呢招葉太都話高招，泛民無咁醒
第三，白頭佬同泛民自己都有一個全港反送中聯盟仲要四月已經有，搞多個民間不如用返自己個台台<已經做緊兼對住民記做